有時會覺得好對唔住父母

大學畢業出黎打份牛工搵15k左右
每日都返唔到屋企食飯
每星期得一日假期
每個月家用比得唔多

物質同精神都滿足唔到父母 報答唔到佢地
而家仲住係屋企食屋企.......

好想同佢地講聲對唔住 多謝...
你地個女實在太冇用

一出嚟就識飛咩
慢慢嚟啦

戇鳩思想

12k 既我可以點做

盡你能力俾你可以俾既物質佢地
我諗佢地應該都好開心

me2 顧唔到自己+自鳩私

真係有人一出嚟就識飛...
人地讀書時期已經付出努力 畢業搵到份好工
可以顧掂自己 仲報答到父母
我承認係自己太冇用 其實一方面好後悔自己冇努力
同時好慚愧 點解人地做到 自己做唔到

點解咁講？
可唔可以解釋下....

如果努力就得 人人都努力啦
如果好人有好報 人人都仆到去做好人啦
接受自己的平庸啦 識諗咁多野證明你自己都有份孝心
只係現實社會給予年輕人太多太多的無力感
You are not alone

唔好比咁多壓力自己啦
總有人係好成功既，唔好太過同好過自己既人比較